女超人Melissa Benoist離婚

雖然《女超人》（Supergirl）在移轉至CW電視網之後，依舊有著穩定的表現，不過飾演這位超級英雄的梅莉莎班諾伊（Melissa Benoist）卻在現實生活中面臨感情狀況，根據八卦媒體TMZ的報導，她已經向法院提出離婚。

根據該媒體取得的法院文件，這位女演員以「不可調和的分歧」為理由申請離婚，並希望任何一方都無需給付贍養費，以及回復原本的名字，她與布萊克詹納（Blake Jenner）並未育有孩子。

兩人因為合作《歡樂合唱團》（Glee）而開始交往，2013年7月訂婚，並在2015年7月踏上紅毯。婚後曾一起演出《超少女》，在接受國外媒體People的訪問時，梅莉莎班諾伊還曾表示：「我們一起工作時只有樂趣，他是與我一起演戲的人，也總是我最愛的螢幕夥伴。」

兩人感情看起來一直十分融洽，不時會在社群網站分享合照，九月時為了支持布萊克的新作品《最佳閨蜜》（The Edge of Seventeen），也曾一同出席多倫多國際影展，如今看見他們走上離婚一途，相信會讓不少支持她們的粉絲感到有些難過。

會唔會有新相流出架

好撚正呀

竟然離婚

佢啲流出相好正